[未來馬德里見] 利物浦 對 狼隊 VI

英超內戰

無人開

feel到6月之前D阿迷會好慘

95%

這晚與你逃離鬧市盛況

獌狗

等好耐1001都唔開

英超咁多隊應該得獌會撐熱狗

無奶d速度

歐霸決賽會唔會又係英超內訌

唔好咁睇得起我哋
始終中立場又大家踢熟真係55波

英超盛世

想含我地都唔會比

正路

英超季後賽

黑哨都冇問題
MMA點會係問題

我真係好想利贏仲好記得上年個種失落感

我地好似變左地球聯合軍

不過歐聯有var 班mma應該唔會太猖狂掛

對熱驚過對阿

獌狗又要谷住谷住 撐唔撐mma好呢

地球連合軍，係利

黃牌照食，就整到你出場

明明成個月之後先踢 但已經好緊張

我利po又要變中立區了

會唔會歐聯歐霸決賽都係英超

唔一定，睇球證

金曼po已經講定幫熱加油恥笑我地四大皆空

阿利 對 狗狗

獌狗應該老虎蟹都撐自己契弟啦
兩邊互含咗都幾季

對熱刺真係有暗湧 希望完左聯賽 班球員狀態keep到

今晚隻rose惡到

獌迷好易做 同國聯賽光榮

唔係話驚邊隊 但見阿積士咁樣出局都覺得好可惜

踢好剩返果場英超好過,6月先決賽,有排

足球係咁 未吹雞

踢場好波

對ajax 就食硬咩

唔可惜 join us 再博過

入定貨

我諗英超9成都鏝袋咗啦
球員都明白反而易接受
專心等6月1好過

呢隻長期惡嫁啦

掃定清熱酷

曼市都似撐熱狗

車阿一定會撐利
曼巿就撐熱
啱啱好三打三

最怕盲拳打死老師傅
上半場幾球一射就有,雖然係熱後防on9

大阪有冇bar睇

當日國米x巴塞放生隊熱刺
今日熱刺入決賽
諗諗下有d驚

諗起11-12車仔

無話邊隊特別易打
只不過整體上 阿積士係弱過熱刺
阿積士入到四強已經係交足功課
贏一隊散晒既皇馬
殘陣既祖記

輸比未來熱真係要潛番幾年

洪興撐利

熱狗參考返鍠馬上年咁踢

咪贏我利囉

要輸了

利撚醒定ok?

阿利友好

熱對鏝同ajax都係反cup，都好有靭力
覺得佢地晉級之路仲傳奇過我地

摩佬咁鬼多嘢講嘅

潛到落地核都搞唔掂

兩隊都冠軍荒，邊隊贏唔到都...

諗下唔係熱刺贏左鏝既話,

決賽打鏝,就會覺得打熱已經唔錯

利輸 高普一世二奶

準備食熱狗

今年試多次ok？

ajax 弱過熱刺真係唔係好覺
上場同今場好多機會miss 左

阿利車友好

係
已經算係55波

熱狗幾難食

獌狗一定係啦，同我地世仇

俾自己手畜屌

其實好多人都覺得決賽就算輸
比ajax捧盃都好過熱狗拎

到時唔好改搶口topic plz

到時可能兩邊都俾鏝騎住,果下毛灰

一開波整傷你兩，三件，easy

輸比ajax一定比全公海笑
但輸比熱狗就有倫敦一齊柒

抵屌啦 仲係到FF

鏝都輸
怕咩

決賽輸一向柒幾萬倍

阿積士把握差 由佢對祖記個場睇得出 幾下 2打1 都可以甩晒

希望高普唔好再扮戰術大師

傾決賽出唔出到？

最衰都係拉莫斯一句啲人講左成年

咁驚不如唔好捧啦

竟然90+6入波

左摩 右高美欺

唔係利迷先講呢d鳩野

老母打假9

我驚拎唔到呀
驚比人清算咩屌

高普實俾人笑一世，如果畀熱刺拎到個冠軍

準備神奇復出了 不過佢復出 仲尷尬 無佢 球會反而入決賽

係 但係真係好鬼煩

中鋒沙拿

神軒打後備

神軒右閘

邊個係二奶普 大聲d

而家係驚艾歷臣同摩奶
son keep住今場個狀態就ok

不過其實熱又幾勁
唔買人 成個歐聯殘住殘住咁 對阿首回合連主力都無埋
居然殘到可以入決賽

摩奶表示 係熱刺 入決賽仲早過psg

真
到時d 49000又出動 好想繼續睇佢地死狗樣

阿首回合贏得一球好傷

除左MMA係幾服佢地既

兩隊都好熱血

笑到仆街

情況同琴晚無沙拿一樣

好撚多人屌佢

對邊隊決賽都係55波架啦

上年對皇馬咪又係咁

FSG心諗：熱狗一條友都冇買過都入到歐聯決賽 下季唔駛買人了

多得鏝花式自殺

ajax又太君子
班友學下疤班戲子掂下就訓低都夠出線

馬會咁睇得起利
冠軍得1.45倍

365bet 利讓平半

狗咬狗 好撚好笑

召集身邊所有燈西買10蚊熱刺

瘋狗症發作 你地俾d同情心啦屌

呢鋪真係civil war
我地似cap定iron man多啲

我利加油

我老死沙基利係度嗎

呢個真

見到班𡃁仔下下訓低即刻彈返起身

輸得太正氣

好似返工新仔比d職場老屎忽玩咁

似贏嗰邊

買半份糧 咩結果都有啲安慰
上年人財兩失

希望今年真係有冠 最大機會真係今年

唔識拖時間 學下班影帝 5分鐘眨下眼就過

呢個世界太正直真係聽乞米
要成功點都要耍下手段

後生仔即係後生仔

買一千熱刺先 上樓靠呢次

熱入決賽
我地多左好多支持者，其實都係好事

巴斯基斯蘇狗黎個take 都唔止玩5分鐘

啱唔啱？

維基已經有啟示，擺前面嗰隊就係冠軍

愈多支持者就愈大機會贏波？

我地有隊長軒

軒仔加油

琴日3點起身睇波，之後返工冇瞓過，一陣又要返工

利：劉德華
阿：梁朝偉
熱：林家棟 無啦啦彈出嚟隊冧主角

睇定啲先

巴：曾志偉

英超第4名下年係未一定有歐聯打

屌你班友 琴日先爆閘 今日就友好

好似有位剩的話 第五都有？

反cup巴心情好，好包容

睇個勢而家阿仙奴最危
佢地入唔到真係比人笑一世

我只反雙曼疤
其他我都ok

琴日黨魁先話要踢爆笑鋒碌鳩

屌原來爆閘講笑鋒?
冇野了我要斬撚開佢18碌

阿積士比人反cup

講爆閘諗起佢啫

阿輸第2波個龍咁柒

第3球都柒
英超好多龍門應該都落得切地擋到

輸錢 白賭

仲有亞軍專家高普，買定熱刺先

奉勸各位利子做定感情對沖

幾抵買

點解阿積士 唔玩角球旗

都話佢地係上年既利黎

起碼會買5舊水熱

尋晚現場旁述好激情

粸 對恥，有d難打

對阿好好多，但唔係對mc 就得

仲有三個禮拜先決賽

仲要哭咁耐喪

對沖大法

本來要對鏝，而家對熱已好好多啦

人地牙傾決賽出唔出到？

神奇復出

mma 足球，3大招數，頂佢，阿積士真係唔爭氣

欄唔到對pk

隊

決賽見啦臭猁狗，你地反cup到我地一樣得

屌呢兩日d神秘力量勁撚到

對鏝唔算cup啦下話，首回合贏個播

個爆閘狗做乜撚

係啦叻叻豬喇
走啦唔送

曼狗就係曼狗 熱入波都咁開心

嘩半場2-0 都倒輸2-3

熱狗比較難踢

真係55波 仲要有時間比佢地抖番順條氣先踢

個班乜撚都話係利打飛機架啦

情感對沖大法

你已經死了

喂你比鏝區屌撚到臭又跳船撐熱啊而家？

咁抵佢地以前比熱刺mma

又返工

有son既熱唔係咁易打

開始眼瞓

3000

【#轉會SportsLight】

意大利足協頒下禁令，停止拉奧拿（Mino Raiola）及其姪兒Vincenzo行使經理人職務（前者被禁三個月，後者被禁兩個月），當局尚未解釋禁令原因。

拉奧拿代理的客戶包括普巴（Paul Pogba）、迪列特（Matthijs de Ligt）及恩斯尼（Lorenzo Insigne）。如果禁令未能提前撤銷，或會影響普巴轉投 #皇家馬德里 及迪列特轉投 #巴塞隆拿 的交易。

自2001年起，所有經理人只能向各國足協組織登記註冊，而不從屬國際足協。換言之，禁令是全球通行。

De ligt
Pogba
Insigne

準備好要比熱拎第一隻杯了
到時歐聯熱狗英超鏝真係

高普決賽不勝 重注熱刺 2.55

btw 鏝城同車迷 個意向是點

熱刺拎冠2.幾位， fatfat

不過都算好

曼城
巴塞
熱狗
皇馬

如果呢4隊比你選擇
十個有八個都會選熱狗

如果鏝拎英超，就拎對沖贏果筆錢，
轟落熱度

我唔想贏錢呀

熱狗易打過阿積士
利其實行緊尾運

點解決賽打親都係mma球隊
舊年有拉狗 今年直頭一隊熱狗...

4：0反cup夜之後，我信有奇蹟了

又冇蝕嘅，我地都要抖，vvd Matip 三叉Robbo 隊長都傷，唔抖仲大鑊

咁熱好d, 熱擺明mma食牌

拉狗果d陰陰濕濕

決賽講心態
上年入過，希望班球員定啲啦

阿積士

咪又係柒

高普都曾經贏過一場決賽

不過都係想笑下熱狗仔 又去人地四格度踩場

熱狗行利上年條路

淘汰鏝，4強贏歐聯黑馬，決賽.....

未來

係咪咁多人唔知四格係利底

決賽要mma 風險都幾大
裁判執法 嚴唔嚴 好難講
加上全球望住你mma 太顯眼 唔難食黃 甚至紅
應該無英超咁狼死

其實前幾年係贏左冠軍先擺番前面
皇對祖 皇係客隊著作客黑色衫
利係客所以擺後面

波事春秋直情瞓咗, 唔知醒咗睇賽果未

心諗

人地唔晝你就唔晝你

點解要同你解釋

訓咗無睇 咁痴線嘅

睇黎又雞胸

啲熱狗好撚介意
連登熱post都係咁

打熱已經叫好
可以發大財

如果踢曼
應該得1.5左右

咪係 奉旨要畫你

熱好難打喎，有Son 真係淆底

決賽可以著紅色衫？

好像話kane出得
幫手封死son

上年拉狗點睇

佢邊樹人黎

皇地位又唔同熱

你班撚樣 抽波圖決賽都驚嫁啦

對比上年中丙朗皇馬決賽
上年無AB 無邊爐 今年有解放軒
抽熱已經算好

不過咁多次高普決賽 驚都正常

利申：資深利 我都好撚驚

欣賞你

拉狗陰招整傷你，你又吹佢唔脹
西甲就有呢d, 好似so9琴晚整傷啫喱咁

Yes

屌 又真係似 不過今次最衰VVD?

抵啦

記得佢地上次串完四格唔畫熱，熱一輸四格就追擊係咁畫

不過都係商業價值啫，出商品都係出舊big4多啦

是但啦
連巴塞都贏到
我地有邊次事唔係輸自己
對邊隊都差唔多
最後又係自爆死

決賽唔好出懦夫雲就ok

懦夫雲

兩隊對慣對熟。真係好驚

上年定前年，懦夫雲自爆幾次
俾熱大炒，有冇人記得

連續2場波反cup 今晚會唔會歐霸都俾人反cup

決賽會復出 一早講左

呢樣真
以往既種種經歷
都搞到而家仲有種凝住凝住會出事既感覺

Boom

唯一一場輸 4-1

根據 Dominic King，利物浦將於夏天與奧歷治展開續約談判。佢同利物浦嘅合約剩番最後嘅 12 個月，但係領隊高普欣賞佢嘅態度及體能狀態。呢個決定已經得到證實。

奧歷治本應喺一月嘅時候可以離隊，但係佢選擇繼續留隊及把握機會。

比人睇高一線一定收皮，今年咁多 underdog

真係有啲驚

熱嘅臨場調動係幾好，反而高普就唔識換人或者換踢法

有冇巴打肯用條命換冠

講真 對熱刺依d老對手先驚 上場我地聯賽其實如果佢無收起son我地收硬皮 好撚驚呀屌

對熱真係無食硬嗰種心態

就算聯賽雙殺都咁話

「打mma死得人㗎！」
「我仲有野可以輸咩？唔緊要啦！」

熱今年歐聯有神秘力量

踢鏝城 9x分鐘 史達寧果野
踢阿積士 96分鐘 反超

Son同Lucas 個態 fit 過利雙翼 10倍

兩場都係好汶水咁贏

上年睇低一線咪又收皮

獌痴今年真係好唔得閒
做完鏝狗又要做熱狗

對家都有神秘力量

以前車3，4殺利

但歐聯輸比利

英超對鏝又唔見佢地有

中立場，55波啫
好好享受場比賽啦大家

希望隊波full team出到

決賽會唔會出老虎撚

決賽又要喊多次

正常

文費沙
老軒邊 (或者米)
羅雲馬阿
艾

輸比阿最少叫青春風暴 輸比熱狗真係不如一槍打死我算

高普同班細要醒醒定定

買場刊了

一世抬唔起頭

應該會一沉不起

今日係咪有新波衫賣

求下你最後兩場都有神秘力量幫利物浦

阿難打過熱啦
熱對慣對熟
阿積士攻起上黎唔係人咁品
一場過一定揀打熱>阿
不過利迷慣左中伏，就算決賽對保加利阿野都會驚呢點我明白

華湯根果d都陰濕架

熱狗贏咗以後就用唔到呢張圖

ajax搞咩

仲經典過疤

主場連輸3粒仲要最後一刻比人搞掂

以前獌狗當熱狗係私家雞
要熱狗幫佢含
而家要含返熱狗
仲要含到雪雪聲

好想睇d熱狗叫佢地企開d

最正係乜都無份爭仲要出黎吠

連熱狗都有神秘力量

對賽，經驗，人腳都係利記完全上風
熱又無經驗 又比利摸熟哂
利記唔贏冠軍真係高普走人啦要

94分半鐘仲射波唔拖時間屌佢tadic
一射完就全隊回防啦，仲要比人長傳人多打人少
清到第一點就完場啦

未講ziyech呢條友世界盃就敗家累Morocco
歐聯就敗家累ajax
個兩球波都係同一個位 空哂 tadic餵 一球柱 一球柱邊

我同你講獌狗真係世上最低賤生物

又唔係D負6波神乜秘力量呀
下下絕殺宦叫神秘力量咩

決賽一場過 就算我地對英冠隊我都唔敢話贏硬
明明入到決賽已經好好
你又走人前走人後
收皮啦

咪係

上星期先有人吹奏話簽佢

英超對慣 唔洗講經驗架啦

決賽打熱點都好過巴同呀積士
係驚上年既陰影又輸就

on9
高普輸埋呢次真係永遠抬唔起頭
3次歐聯 1次歐霸
整左個loser mentality 出黎好難去改

最多係咪五隊打歐聯？

Kane決賽出到？

熟路，少經驗，對賽佔盡上風(唔知幾多年無輸過)，人腳級數有分野，如果咁都唔贏真係無下次

出到係好事

呢樣好笑
頭6得獌提早暑假
鏝冠軍後仲有仲有盃仔 利熱歐聯 車阿歐霸

傻啦
打歐聯決賽個壓力唔關對面係邊隊事
又馬德里中立場

26歲都仲係荷甲有原因既

只望打巴果場既鬥志keep到去決賽

輸打贏要
琴晚4比0唔撚見你衝出黎講依堆廢話？
定係搏比人cap圖恥笑呀

如果輸左，成隊都會士氣低沉一段長時間
對皇馬輸就算，對熱都輸。。

好驚

講多都晒氣 之前見都未見過你入黎講野 block尻你算數

個mayuko又邊撚到人黎
我見我block左
又爆閘狗？

多數都係 我都block了

希望臭沙決賽生性唔好獨

諗下好啦

係利迷一定唔會叫高普走

尋晚睇到2:0瞓左

唔知熱狗決賽有幾多人未出得返
希望Tripper正選啦

10射1中0入

決賽mark死lucas就得

對熱
老對手先得人驚

Son 大力神

son lucas kane

kane injury no return date

決賽就會神奇復出

歐霸都未踢

見佢行得走得

希望唔好俾人mma

係，最多5隊

最唔好
熱刺未攞過歐聯，球會又要錢，決賽一定好想贏

希望軒巨可以教班細既用眼神制敵

你收皮啦 冠軍球迷過主啦

要執呢隊垃圾咁易？ 高普可以2 3年執到咁都要比人嫌棄

入決賽邊隊唔想贏

如果疤對熱 , 應該疤都會覺得硬食

係利呢幾年太慘烈,搞到利迷都唔敢太有自信

...邊個會唔係好想贏

大家作客，熱刺作客勁好多
相反利作客表現真係好差

曼連

對熱其實都唔算咩老對手啦 一季先打兩次

大家收拾心情星期日哭喪好過啦

如果咁都輸 我覺得高普會灰到唔教
真心

點估唔到決賽戲碼係英超內戰

哥廸奧拿都諗住食硬熱....

中立場

咪打茅波MMA

所以首回合鳩陣

疤原本有大半個主場
馬德里。。

唔驚
決賽無away goals

含完撚黎?

把口咁撚臭

後防頂到熱前面就得
熱個後防咁多年黎都搞唔掂三叉戟

我迷軒

唔覺 如果兩個賽事都只差一步
更加唔會揀呢個時候走

比SON 入兩粒打疾左

原來係戴帽 痴撚線勁到

驚佢心灰意冷

驚alisson 腦震盪

【利物浦絕地反擊成英國國會話題】

歐聯四強次回合，利物浦主場4:0大勝巴塞羅那，絕地反擊成功，以總比數4:3勝出，晉身決賽。英國工黨黨魁郝爾彬說，首相文翠珊或許可以從利物浦領隊高普身上取得「貼士」，如何在歐洲取得好成績。文翠珊回應指，如果大家團結，仍然可以取得成功。

#香港電台
#利物浦
#英國國會
#BREXIT
Liverpool FC

睇錯文詠珊

高普本身係挑戰者
唔係都唔會教多蒙特同走嚟教利記喇
挑戰者會唔會少少錯折就放棄走人

岩

要靠VVD同神救了

啲熱狗真係煩
反cup阿積士同反cup巴塞相比
咁都要怨冇人提
之前cup鏝未多人講囉
要睇對手邊個先得架

對熱刺反而好過對阿積士....阿積士對得少....唔熟對面戰術
熱刺呢D 打開打慣...勝算反而比較大

希望沙拿睇美斯踢左場 會學識唔好自私

如果當日係鏝羸
決賽打佢大家已經哭定喪
熱刺起碼仲係難打

珊姐要脫歐，應該講曼市

英超big 6得曼市脫哂歐洲賽

對大家都係好事

如果係利打鏝城 巴打熱刺
大家更難搞

真
其實相比起鏝
依家對熱其實已經機會大左....
雖然都唔可以睇起依隊利...

中立場 55波 去到歐冠決賽已經無分客唔客場
上年沙拿仲係度時 我地咪一樣襟住皇馬係打

廢中唔保守 大家抖3星期 夠體力玩全攻型超頻足球
上年份後悔加上成班球員都第2年歐冠決賽
今年其實機會高過51%啦

“Stay here & they will end up building a statue in your honour. Go somewhere else, to Barcelona, to Bayern, to Real Madrid, & you will be just another player. Here you can be something more." Madrid, & you will be just another player. Here you can be something more."

對熱反而驚d

ajax第二球做咩膠

大家可以ff定決賽陣

個人唔想對阿積士多D
阿積士D反擊,遠射同死球威脅睇落大D
熱刺大家都熟路反而冇咁驚

係就係，但馬德里個場有利熱刺啲踢慣大場球隊，利踢親大場都出事，對巴黎/對紅星/對巴塞

ajax都守到95分鐘，點會俾人咁入，鄧佢地唔抵
但對熱都唔係壞事

依家連another player都唔係
巴由上到下都唔理佢

球迷場場噓佢
媒體日日賣佢
隊友好像唔太理佢

小妹你老母咩死gay佬

條路自己揀

基本上 無傷人
8個已決定

係米軒老邊 4個出3個

反而熱狗變化比較大
kane話自己決賽出到

今年無卡仔

有幾個禮拜練應該會好過上星期對巴塞咁嘅

神撲之後清唔走

馬會利有冇咁熱

啱
休養生息再超頻足球啦

熱其實傷兵情況點

係 熟哂熱狗

又估中三子決賽

唔覺得熱狗踢溫布莢踢得好

熱狗熟哂我地

傾唔該要出到

尋日睇到半場2-0諗住無得打瞓左 剛一起身又嘩左一聲 cls

最好出kane, 傷完未踢過正式比賽, 又霸住son 個前鋒位

熱狗熟哂 但近14場利贏9場和4場

有傾 洛蘭迪後備都無得出

咪話大家都係作客

我利 超頻 人地後防真係好難頂得住
攻到你亂

屌你而家利變咗聯合軍
屠完疤呼聲已經高 而家仲要打未來熱
好耐冇見過咁多人撐利

yes

我留意你咩隊討論post都入提利
咩居心 雜種狗？

精會大把活動

點夠d仆街死賤種獌狗玩啊，又同市光榮完之後就mma

靜

今日開賣

淡友

其實Kane 出到會唔會仲夾得冇咁順，近期son 同Lucas 幾勁

大家都有神秘力量

son 呢場麻麻，真係lucas 救全家

唔會啦 邊爐實有得出
神軒依家同邊爐又咁夾
剩番嗰個應該係傳奇老母 要犧牲米拿

同精壇個邊調返轉

好想米叔有杯拎

獌狗依加最得閑

應該爆閘狗黎
我一早block左

但神秘力量來講 熱刺係歐聯勁好多

我地打巴
如果有神秘力量
第一回合 都唔會輸咁多

波圖 無野講

拜 無咩特別

係打拿波里最後果下....

最驚高普又排埋d 奇陣....
同埋肥普半場調動真係好勁

kane復出之後好似差唔多輸哂

不過歐聯對決英超內鬥都係排名低ge 贏,

我地會唔會跣腳?

加上肥普去到馬體主場有施蒙尼教路

正所謂一人計短二人計長, 好擔心

當大家都睇好利既時候，我又知又係時候會輸啦

Son 打翼勁到...又係一個可翼可正前嘅人

上年對皇馬有無人睇好利

看下想唔想提高進攻程度
加速上老母
穩上米拿

高普想贏哂冠軍既一早可以救拜仁 佢就係鐘意向難度挑戰

因為上半場戰術例牌on9
啲熱迷都成日屌佢遲換人

kane復出
son要企番出黎
老蘭無得踢
moura後備

聽天由命啦 講真上年個勢夠好啦 咪又係輸個濕鳩龍

同愛美麗一樣

歐聯決賽對紅星既話我仲驚

上年 賽前普遍看好真馬

佢地賠率我記得低少少

岩 如果成功 個滿足感好高

不過今年相信會好過上一年，上一年比較明顯睇到成隊依重沙拿嚟踢，沙拿就係光就係希望，當佢一傷出成隊頹晒皮，今季唔同，主力傷出，後備Plan 都係威係勢，球隊對於2nd plan 嘅信心建立咗，有咩突發情況球隊會成熟咁去面對

上年係踢得好 但係普遍都係睇好皇 經驗同人腳始終完全上風

Sad but true

米叔 萬能KEY 後備出 應該有

傾一定出到啦
球霸點會miss 決賽

希望基達唔洗係屋企睇

最多都係場邊睇，一定落唔到場，高普話

好想神軒有個冠軍證明自己

今年感動嘅係每個 squad player 都踢過場好波

追一追POST...咁撚多假利預決賽輸波咁...死撚開啦

對熱唔知點解個人睇得好淡

已報銷

上年就話等埋基達
起碼今年唔好等埋麥巴比

打完巴你先咁講咋
未打巴之前個個投哂降啦一早

你叫上年有睇決賽既點樣樂觀

利POST不嬲淡友嫁喇

開口埋開話輸比邊個無咁難睇....依家打熱刺都咁...不如以後直接放棄歐聯啦...你地咪撚睇利踢歐聯啦睇到火都黎...

睇底一線仲好

咁我要改名BabyKeita(已報銷)

基本上 今季 除左巴塞呢場
(其實好多季)

都係淡友利贏 好像聯賽7分

我地有基沙文教路

一定要黎

基沙文唔係之前想做獌狗咩, 做咩會幫我利?

地球聯合軍今次點算好

熱狗呢D 大家55波....無必要睇低一線平常心睇就好

佢真利黎

我諗決賽應該都係法米軒

Come

解體左啦
今次係少有英超6強 分2派

態度明顯應該得
獌 同 阿

車 我覺得意向不明
鏝 應該部份人有阿心態 唔想熱攞先
又有部份人覺得無所謂 想看利失敗

有信心先係假利

老母後備打得咁好做super sub啦

照計利實力強啲，今年贏過巴塞同拜仁
係怕茅波同壓力啫

法母軒得唔得

老母又會嬲

對熱刺 我淨係得一個願望 唔好比mma破壞左場決賽

我都覺得法老軒係最好

法老軒係一個人黎

車明明都係mma受害者黎唔係點會有金章安

唔係話下下都要咁自信，但次次打咩隊都睇淡不如瞓左佢做傻鳩算喇

今次淡友表示覺得贏到
btw kane決賽出到？

係阿，打之前真係打定輸數，就係開心見到利記可以喺逆境底下搵方法贏

轟肯定撐利 MMA推希汀克 唔係轟迷都好深刻

一場過 應該法老軒 主攻 超頻
下半場要穩先米

鏝迷一定全部支持利啦, 一來我地都係獌狗世仇
2來我地今年讓個英超比佢地
3來熱都有我大曼城冇?鏝球迷一定接受唔到

比D自信

是但啦 其他球迷撐邊隊關利咩事

fans一半半?

６星呀

高普大賽好信米叔

如果破唔到僵局 換沙狗力子出黎

正常 利多d

有冇人今日去買19/20波衫

驚比連登利迷屌走好過啦

基本上
變數應該都係母定米

識你連登利迷老鼠

法老王個仔

今次真係高普大戰

100%
Mane Firmino Salah
Wijnaldum Fabinho Henderson
Robertson vvd matip taa
Allison

屌個mayuko到底邊撚到人黎
爆閘就咪覆啦

到時出米軒母撚鳩你班仆街

容我更正係Alisson
AB

米拿後備可以出黎射碼

出面分陣營個post好好笑

法老法老軒

米叔好緊要，決賽預有人傷，米叔中場又得，左右閘都得，戰術考量上應該將米叔做後備。

但係，米叔波牛嚟，入局要耐少少，加上佢體能係夠踢90分鐘兼加時，所以正選係合理啲，比時間佢入局

法老軒沙拿力子文

仆街 決賽預有人傷

下幅到哥狗用

對面mma黎加

到時反而熱有歐聯
利咩都冇
真係唔想做人了

歐聯正路唔敢咁狠ge

又要打J

四強一場一件，對住MMA 唔係預無傷下話，今次高普應該醒目，有晒後備Plan

其實利記汲取咗教訓，唔會將成隊希望All in 落一個球員身上，每個球員都可以做英雄都可以貢獻隊波，連對疤開場前，都話Brewster 已經Ready 打場精彩比賽比大家睇，後備仲有木燒，十幾廿歲仔比老細咁鼓勵法，落場應該拚咗條命都要有表現，係醒目咗架利記(高普)今年

木燒就攝人頭ge姐

承諾的 一次一次一次有希望
最後利亦叫我期望又失望

本身應該打定輸數
攻唔入下半場比幼幼體驗吓歐戰

不過今年唔係all in沙拿就的確係進步左小小

利需要 多2個 1400萬分之一

班波既心理質素好左好多

季中all in 沙拿

第２個用香左

主要係希望決賽唔好再有老鼠屎

歐霸 屌摩
歐聯 屌卡

你普通派下膠就無辦法
佢2個

決賽都唔會出orig，老母
，出返沙拿，明仔

如果第1個 中左
第2個就唔係必要

派膠三子
估下今次邊個派

邊三子

呢場決賽輸我直接退出連登

mma萬歲

鏝就是例子，所以唔能夠輕敵

我去買龍

琴晚淨係睇左上半場
AJAX D人都訓左地4-5次....

佢上年決賽 都勁

應該講 上年成隊波都勁 除左屌卡

啦就無辦法 根本唔岩位

熱刺應該易踢過Ajax 不過一場過既話 高普好容易輸調動 係咪成世二奶就睇佢自己

屌摩屌卡屌懦
合稱三屌

玩流

真利應該抽到對傑志都驚輸

假利就今年先睇波既無乜經歷

我覺得對阿積士既話73波
對熱55或者64左右 上次主場都贏得好驚險

肯定日日比人爆閘
爐都冇得圍
上黎做乜

hendo賽後係咪已經冇咩野？robbo就應該打唔到？
Origi Salah Bobby呢堆打唔打到？
米拿下場好大機會打閘
米 老母 邊奴 軒 呢幾件好大可能要連續三場打足
應該唔會關鍵一戰先用ox

仲未慣?

回家返舊登

一個唔覺意俾未來熱贏左真係講幾年

反cup 巴塞 輸熱刺
好打難接受
寧願比巴炒半打

其實巴咁對佢，我對佢嘅恨乜仇都報晒，佢抵死。
喺利有正隊長做，唔走可能係謝隊之後嘅利記legend，有幸有冠你已經係利嘅英雄，同你喺巴攞冠2個層次 ，球迷又無條件supprt，係都要去巴比人做condom。

睇賽後片,見到KANE跑到下WO,決賽出到?

Ali

係咪去NB專門店買就得？我都諗住黑金

都要睇kane出唔出到

一陣lunch time 就狗衝去NB睇，希望唔會冇貨

屌，東區無新伯倫店

Ajax自己攞黎出局
攻d唔攻d
後防同中場又成大段空位比人反擊
唔知踢乜

決賽打熱狗 贏咗都俾人串無說服力啦 贏輸都俾人抽架啦 唔洗理

明明頂多10秒就入決賽

紅主就應該放工仲有

Bobby好大機會唔得
Salah Henderson應該ok
Robbo要等掃描

好想贏

入第4球，現場球迷好多都抱頭唔敢相信
好想現場睇一次

南美人係自細睇西班牙意大利波大,
就算貼錢佢地都會願意去做condom/臭雞
我地應該去南美做多D宣傳
等我地係南美地位去到皇巴層次
咁以後先唔會有呢個問題再次出現

旺角新世紀 NB 要4點

好撚驚好似鏝咁聯賽雙殺熱歐聯輸

佢地攻力肯定受晤住
不過抵死咁串
明明已經有昨日巴塞為例
仲係慢慢玩
冇盯著人冇猜兩邊

睇班落場球員係更衣室個樣 都覺得佢地自已都唔信做到
尤其TAA個樣

頂 就係想去呢間買

keita傷到幾時?henderson係咪冇傷?

無咩用啦
最重要一點係同一個語系
踢波唔只係講踢波
仲講緊你要係嗰度住
有時仲要諗埋家人
南美人一定揀返西班牙

係咪仲未有傷兵情況update

Keita 收咧

其實熱都叫fight低左德甲亞軍 英超冠軍 荷甲冠/亞軍殺入黎
又唔算易食同無信服力概

cup左巴已經夠哂說服力啦

佢地先唔會谷住，全力撐自己契弟

大咩半，加泰野係馬德里唔比人boo死？

契哥下話 而家佢地做契弟

見好多巴琴日當左ajax係巴b隊咁撐tim
點知又out埋

頂 就諗住等佢開門買完返工 依家收工都唔知有冇貨了

今屆歐聯及歐霸改例後，球隊於決賽可放 12 名後備球員於後備席上，增加球隊調動的可能性

兩隊D後備都

【機會嚟喇！】

今屆歐聯及歐霸改例後，球隊於決賽可放 12 名後備球員於後備席上，增加球隊調動的可能性。

就係高普講個種 拚盡 打出120%
你就有機會贏

【隊長帶傷完成 90 分鐘】

賽後接受訪問的軒達臣表示，對巴塞隆拿上半場膝傷後，他立即於半場服止痛藥及打針，完成 90 分鐘賽事：「我的膝蓋被撞到，不能動，但隊醫叫我儘量保持活動。半場時候，有打針及藥丸，我說：『所有（可止痛）的東西都給我』」

我鳩up

軒知道 哭是沒有用

軒仲未有消息出,應該唔會好大件事掛?

兩邊都唔需要

星期六skip

個心唔係度就係唔係度
當年修都係咁留拉蘭拿，都係留唔到
係利球迷同更衣室都好過巴佢先無咁慘

屌摩可以重返後備了

休息一下啦

完場個下 睇佢即刻訓底都覺得痛
球員啪針帶傷上陣 真係好值得尊重
要保持水準 仲要忍痛

我地應該唔夠人到要拉幻幻上黎睇波

一定要贏呀屌

廿萬都買唔起個靚位

唔係清唔走咁簡單，係明明個龍可以羅實個中堅撈撚走左個波

忍痛頂硬上
諗起都辛苦

Brewster Jones Camacho Woodburn 準備

12個

米
屌摩
米/老母
高美斯
老虎
100分
沙基利
origi
啦
jones

仲有1個
Brewster

六弟真係特別柒

真係兩邊後備都塞後生仔

軒:而我 , 就是現在

Sturridge ?

就夠數都擺到10個位喇
但12個位咁多梗係要拉幻幻喇
皇巴都未必坐得滿喇

收到2019/20新波衫啦
好靚

就咁數都擺到10個位喇
但12個位咁多梗係要拉幻幻喇
皇巴都未必坐得滿喇

睇咸帶？

點解我地係肥屍，陳耀出黎解釋下

他知道，哭是沒有用的。 最後一粒藥，軒達臣對隊醫說：「我來吃！」隊醫看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」 這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。

俾夠100個利都無人可用

睇睇下神軒個樣又有幾分似MK鋒

正選

老實講，熱刺啲運都唔差，中柱死唔去，贏埋

好驚又決賽輸

有無圖丁下

即係粒藥本身隊醫吃?

係都我來打啦

質地唔錯

搶撚埋隊醫粒藥黎食 神軒

他知道，哭是沒有用的。 最後一針止痛針，軒達臣對隊醫說：「我來吃打！」隊醫看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」 這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。

係咪之後都可以拎件衫加章同印字，定係之後先一次過會抵d

個領好似好大

紅星都可以輸到，利記從來唔敢輕敵

黑金？

著落唔覺
著上身時我都要用少少力先伸到個頭出黎

依啲官方版幾錢

肥屍好失禮咩？

英超版球會字？

官網買球員版+印字+運費-會員價就~$1000

其實利作客/中立場成續都唔太好，歐聯去到依個位都係因為主場威力大，利記唔好輕敵 加油ywna

唔打算印章了
唔鐘意袖位有野

對mma唔係話十分有好感
係某幾個茅柴特別剋人憎Dxxxxx Rxxx個幾件啦
同埋d on9會員狂戰士柒公個炸啦
不過堆球員收個雞碎咁多
但又交足功課
狗隊d大帝就咁概死樣
神魔合450k隨時夠畀半隊熱狗概人工

除咗lovren同lloris做過隊友，係咪熱利2隊無人同隊過

la同肥普雲耶馬

只可以講句 Origi 四強入球數同messi睇齊
我已經幫到盡

Football without Origi is nothing 毛管豎起

wanyama lallana lovren mane vvd
唔同年代但wanyama同佢地都踢過晒

咁撚大件既 咩碼？

有冇巴打報告下新把撚專門店，黑金仲有冇貨？

講個笑話,大力神80K人工

唔使驚, 高普入決賽輸左9成,
預左輸咁睇, 真係輸都冇咁傷心
hope for the best but prepare for the worst

今年歐聯決賽係馬體會主場舉行，球場可容納63,500人，兩支決賽隊伍可獲分配...各17,000張飛咁大把

另外有4,000張之前透過抽籤公開發售，餘下嘅25,500張就分配俾各地籌委會、歐洲足協&各國組織、商業拍檔同埋轉播商

留到奧力治，緊要過沙拿留隊，沙拿太獨，變相攪到前面組織狂斷

當然我都好多謝佢既貢獻，但再咁獨落去，再咁斷波比人反擊，唔適合

我覺得6/4波，利6

同軒隊一樣，呢啲球員邊度搵，可能真係會扭下計想出多啲場，但唔會搞風搞雨，入波做完英雄又唔會嘴Gel Gel 咁串鳩領隊同隊友，佢值得長約嘅，始終後生仲有得進步

你幾時先肯收皮

當年歐霸擔起隊波
諗住又養左隻神鋒 點知之後一直做worst 11

洛蘭迪屈頭好勁,希望VVD頂得嬴

係喎，啦子應該好多前隊友

比愛狗打傷左,就廢左
歐霸果季佢真係好勁

Funes Mori

我相信出年利又會有一套新戰術，除時4231都唔出奇，希望力子/Brewster 可以做到正前角色

lovren都同雲耶馬做過隊友

唔再反軒了

修頓系列好多

其實力子打左翼最好 又有奧一招
雖然副偈係中鋒料 但唔識踢

買定對沖啦
難得咁好分,
買幾K中左去到轉日本了

又要貼呢張相

如果決賽出正常排陣唔玩保守，利記機會係大d，有信心

但9陣就……

熱刺名宿贊拿斯（Jermaine Jenas）在BT Sport評述比賽時，指哈利簡尼（Harry Kane）私下告訴他可以趕及在歐聯決賽上陣。

老虎

DHL 仲未打黎
今日仲要全日唔係屋企

同意，我之前都講過，力子操掂隻左腳，以佢速度同身位，除時可以行Son條路，仲要多一瓣頭鎚

我選擇J 力子係佢後生仲有可能，希望佢留隊

力子先得24碎

力子噸位唔夠，背身攞波除咗身高，都踢得好辛苦，佢本身都靈活，睇下點改造

香港重有邊到有黑金波3?

係，25-26應該有權大爆發，欣賞力子態度，期待佢發揮

EZ Football 上網訂
已經寄出左

係Ajax 太串
真係當正鬥攻 大不了 一人一球 防中位完全空曬

歐聯無弱旅
何況入到決賽
除非你手上拎住早幾年Msn咁既陣
否則真係無邊隊睇高一線

琴晚我都係果度訂左

正！ TAA!
英超版球會字可以出去印FA/Carabao Cup 章

我都想知，官網果日夜晚已經冇哂，想買件印埋名既，食炒都唔知有冇人放

靠現場萬幾人嗌到盡變主場

我一出就訂！
依家訂可能等幾日？

不如問前面三個幾時上身 三鬼拍門

下年決賽 伊斯坦堡

想試下碼先, 唔係黑金都得

AC驚驚

巴打佢網個碼係英碼定亞洲碼？

英

主客客

05年開始所有入決賽嘅都打得好辛苦，所有盃賽都係

古有皇馬3連冠，今有利物浦3連亞

同問 想知有冇主場

msn果年無得好講，果3個都癲左咁，放落邊年到msn都有能力數人

屎獨走得去澳職，爽！

又少個獨食怪

又獨食又唔走位

懂球帝

呢場真係兒子生性病 lucas救世肥普倍感安慰

想知海運有無波3賣架?
收工去睇下

又到ramadan
我利啲回教撚

有 啱啱打左去
4點開賣

主場唔難買，好多波衫鋪都仲有得訂/買，黑金真係難，聽聞專門店入好少貨，好彩巴打提供EZ有，冇金字都殺

THX

2場歐戰決賽都係輸1:3
買定波旦對沖了

買黑金印R26會唔會好怪

又真係怪怪地

唉真係冇金字都殺
果陣官網仲有貨 諗住等下睇有冇鋪有優惠
點知搞搞下官網都斷埋

原來官網印字係印金色?

唔想再做二奶

果日中午食飯睇Facebook 見到，諗住收工先慢慢攪啦，仆街賣撚哂

佢今日都無打黎就直接上門
本來SCHEDULED END OF THE DAY送貨
但剛剛10點就收到

係，真係好撚靚

官網有得印球會字
而黑金嘅球會字係金色

想問wilson係咩事
因乜自爆左

有冇瘦撚買左童裝?

佢賣五月天飛留咗tg

EZ果隻係咩字?

所以Salah出唔到 Mane入唔到波

濕鳩新把撚都唔知會唔會返貨

今季嘅英超字 唔好印住
下季轉供應商

耶撚黨反cup日
史獨奧力子

Msn 果年同蝗三連第二年一樣未踢都知拎硬

有無人會去門市試新波鞋

熱狗聯賽輸13場都有頭4

最怕利開頭超頻完去到70分鐘左右the皮

最後20分鐘熱㩒制 到時又要喪啪救心

有無人覺得廢中既理想正選中堅係懦夫拍vvd

成日陰d陰d想出返佢 好彩自從佢復出左之後，馬貼保持高水準，無位比廢中入

利只係輸1場都要做二弟

唔覺

怕吾怕佢轉2號

熱狗真係成日尾段付付碌碌入1粒贏波

近2年對熱刺，有邊次係踢得好架，2次都係-6先贏到，1次和波，1次作客仲要比人大炒

唔覺 以廢中性格唔用你就唔用 唔使呢D招

老虎撚真係唔好攪喇，成鳩日自爆，好撚唔穩定

有無得印球會字🙈🙈

皇馬上季對我地踢得好咩

Then???

gomez右閘

好似冇 球會字係球會自己版權 好似係

好似就到齋戒月, 沙拿後備抖抖先ok?

唯有寄望熱係歐聯決賽新仔，頂唔到壓力啦

金字肯定官網先有，佢唔返貨就根本買唔到，我肯食炒價都唔知有冇人放

有三星期休息好啲掛

想對阿多過熱

最驚又去西班牙玩

當然利今年都好好運

好似可以自己之後補返數
舊年因爲世界杯所以冇得補數

無人想，02年開始捧到而家都試唔少了
何況資深利迷，如我同事係由英甲年代開始睇
係咪得馬體會連續2年入決賽都亞軍?

踢波都無力....

咁街賣果D唔係金字 會係咩色? 白色?

根據上年經驗
不停買對家下一隊入球最穩陣

除左官網仲有一個地方有！

Anfield fans shop 搭飛機過去印

所以我都即刻買左先廢時遲啲想買都冇貨

普通英超字

十幾年前華倫同祖記都試過
再遠D就唔知

唉dklm係咪on9得咁少貨
師兄覺得等唔等好出面啲貨應該都好快無

又叫我
好耐冇上利po

驚佢獨食過頭多過驚齋戒月

歐霸+雙歐聯+英超
亞軍

馬會好似唔係連續入 隔左年又輸比皇馬

如果完英超即刻過去用三星期適應又點，唔來回留夠三星期未必咁差，不過肯唔肯俾又另一回事啦

廢中MODE會去杜拜集訓

齋戒月+獨食 = 狂失波

馬體會同祖記近年兩次都係隔年入決賽 但都係亞軍

決賽西班牙踢 去果邊集訓都合理既

支持高普出沙短,起碼hold到波

佢地輸皇巴 我地對熱都輸

對熱冇乜大戰feel

我唔等喇，冇金字都殺，之後如果官網再返貨先再買多件keep囉，新把撚往績都唔係好，你睇下18/19件粉紅龍

唔通又去marbella

覺得一定去

去足三星期？咪屋企都冇得返，家人都見唔到，落場唔方有好表現啦

俾熱贏到歐聯 利嘅柒史係咪又多一樣

希望隊波醒目少少
羅里斯成日大賽派膠
執雞準備好啲

緊係叫埋成家去玩

【消費資訊】

利物浦歐聯決賽產品已可於官網預訂！

回帶上年

[利迷子區] 羅馬 對 利物浦 8

屌 啱啱睇番精華 真係絕殺咁老土

阿冇左個米拿咁概人去屌角球旗

熱定我地經典啲 雖然我地完場後氣氛屌打

3-2 到 4-2 個到好撚好笑

阿真係輸經驗

對熱真係好有暗湧
真係好易俾孫同母艦屌打

費明奴踢唔踢到決賽

應該得掛，仲有咁長時間，千祈唔好再傷

我覺得係我地
始終係巴塞,
但都係個句,唔係拎冠軍都無用

應該唔會
一來TAA唔會想轉個number限死自己打右閘
二來我估如果想轉應該會好似alisson咁講定掛

我地主場cup點都我地經典D

利可唔可生性呀

你就威啦

笑死

熱上輪已經夠刺激
今輪仲要最後一分鐘絕殺
最後邊隊拎冠就邊隊經典啲

咁又係，我地唔使靠作客入球直接晉級

佢地先慘，輸比同市

班友真係想入多粒
諗住三打三實入
個心態雄到
唔知以為對面荷甲三線隊

-6 足球

比著 fm，一早應該 contain narrow slow 加 time wasting

爆炸

皇馬top fit 阿朗 bale modric Xabi kroo
點打

Liverpool record v Spurs under Jurgen Klopp:

P 9
L 1

#LFC

懦夫雲爆到仆街係輸嘅唯一一場

話說英超挑戰杯我地都拎過亞軍

所以第一樣重要係唔好出懦

冠軍在望了

Andy Robertson is set to be fit for the Champions League final.

The left-back had a scan on his right leg and it confirmed that there was no ligament damage or break detected.

The 25-year-old will have further tests on Thursday but the player and Liverpool medical staff believe there is no serious damage. It is likely veteran James Milner will continue to deputise at left-back at the weekend.

最驚自己操傷

比清

啫喱決賽一定要出到

馬會不如唔好開盤
比狗買

想問運費點計法？未買過

last一場都唔比屌摩farewell

上季沙拿咁撚樣搞法 今季又入決賽戰意唔洗懷疑

屌你老母今次一定要拎冠軍呀

熱狗冠軍在望
到時可能matip又傷
要出lovren

今屆歐聯及歐霸改例後，球隊於決賽可放 12 名後備球員於後備席上，增加球隊調動的可能性。

木燒 Hoever Brewster 一堆唔會出嘅人

打死都唔好出老虎條撚屌呢d波靠唔住

Tottenham striker Harry Kane has confirmed he intends to be fit for the Champions League final against Liverpool and that “rehab is going well”.

留名高普決賽保守陣l6正選 gomez右閘 米軒母

gomez 右閘真係閪波保證

呢樣真 熱身賽先好出佢

屌 得返曼市兩隊冇歐戰踢

沙同文都好想拎歐聯
希望舊年嘅經驗可以有更多戰意同決心

熱恥返勝隊荷甲入決賽，都吹捧到咁

新球衣都唔知印邊個好

又想印jelly
又想印軒
又想印張子

件新波衫終於到手
印左vvd

隊長！！！

準備好拎曼城冠軍d錢
All in 買熱刺冠軍 滾雪球咁滾
手足們 機不可失呀

力子老母

做宣傳都冇用，一來同一個語系，西班牙波你識西班牙文消息多好多，一定投入好多，睇英超啲南美觀眾已經冇咁投入

二來英超開賽時間就東亞地區，早好多，成日南美時間上晝踢，睇條撚咩。西甲個時間就啱晒佢地

有冇人改軒個頭上去

其實鏝都應該撐利啦
冇理由俾人後上追到冇歐聯記錄

唔洗諗啦 軒

諗起連登啲所謂李城迷

真

理性就應該咁諗
熱狗歐聯>鏝佢地仲有咩面
但連登個班實係想利收皮乜都冇架啦

諗唔到有咩理由唔出TAA

但如果熱刺攞到就冇得用張空獎杯櫃黎笑

班未來熱大聲到呢

呢啲傻仔真係喊三聲

睇返絕殺個球，最好幾分鐘點解阿唔識擺大巴

好淆決賽

唔明佢地咩心態歐聯利又唔係未拎過，如果熱都拎到，鏝億萬大軍連續7兩年唔係更樣衰咩？

屌 ajax真係完全唔同級數
final對佢真係好有信心
對未來熱真係好危

其他隊撐唔撐我地關我地撚事咩

笑咗熱狗咁多年，係時候還返

一定要馬貼，佢近幾場波都打得好好

咁樣擺一定輸鳩硬

對邊隊都淆啦

連登仔 勿認真啦

踢咩都唔應該出懦架啦

未來幾日開始熱

決賽日仲熱唔熱

之前個個話驚阿多過熱喎

又要買場刊了

睇返上年巴塞作客羅馬果場輸3:0算少 達史迪根救晒d波

睇返05 年冠果年聯賽得58分

好記得bale仲後備入嚟，狂跑，第一年仲有di maria

個班仆街利勁個時就轉撚曬軚做假利 利輸波就係到抽水開埋啲膠po

真係 未來熱

上年FINAL個陣同後備,大家睇返記憶猶新,覺得差幾遠?
正選其實變動不大

一陣試食再去睇衫

個後備廢撚到

最主要係利唔係主場打已經打左好多折今季作客既戰積

巴打好LIKE佢 MATIP 最大問題係得傷患,初頭佢唔慣個強度,而且偏單薄,今年佢保養得幾好,無咩傷

啦子入替沙拿

好難講wor, Firmino 係假9， Mane 係假10

今年大部分球員有哂經驗
希望得啦
好想見到神軒，米叔，大清拎盃

數埋都三個位唔同
AB
邊爐
馬貼
仲有傷出既沙拿

大清點解SUB都無?

借左去閪布朗

Matip有長傳有腳法攔截ok加上個狀態好，除左萬一受傷上唔到真係諗唔到高普有咩可能叫佢決賽打後備

今年subs比你擺12個,除咗keita 肯定無份,後備好啲

淨係個龍都大啦

見壇貼黑色怪怪地

sorry 忘記咗

其實冇想像中咁差嘅

同埋雖然歐聯小組賽作客輸晒
但淘汰賽作客都3:1拜 4:1波圖

今年好好多

matip>老虎
ab>屌卡
法賓奴

沙基利，奧歴治，史獨做後備威脅都高

好喜歡史獨

見到個1字就頭痛

個場我完全唔記得啦做過咩

理想現實?

初頭睇佢似lucio啲踢法,不過冇佢咁顛上到禁區,klopp應該幾信任佢帶波造攻勢,唔係已經比klopp屌到仆街
最記得佢初嚟,無咩人識佢,klopp開玩笑話佢嘅特點就係: 我同佢講嘢,我仲要抬起頭同佢傾計,無咩幾個人令我可以咁做,我都夠高㗎啦
令我好記得

無AB已經冇FINAL了

驚高普上腦多過球員派膠

冇AB打歐霸了

救拿玻里果球

屌有無咁on9呀FSG
睇睇官網
今年訂場刊要3/6派貨

完場前比拉莫斯追平
當時馬體球員係喊左出黎
差少少就贏，而且知道加時會頂唔住

比返個盃史獨啦 當年歐霸球拉西靚撚到

ya me too 幫利踢到周身傷

男人老狗留咩頭髮

入替囉

咁長嘅件衫

偷圖

新位軒>>>舊位軒

咪玩啦 對熱咪算好
真係比隊鏝你打既話
到時咪仲喊三聲

曼市雙雄

係咪l6失位?

你當我硬膠貼自己

最佳鄰居

但對紅星講r聯既話利作客真係唔多掂，你英超作客遠極都係自己國家

今季印左佢 話哂最後一季
朝聖個陣隔離個鬼佬仲笑鳩我印史獨

佢唔係傷患應該有更高成就
依家d人講1314淨係講阿蘇，但果年大清勁到癲

有d掛住ox子
各位有無unblock佢？

琴日早上有上水

冇 聽講庇護工場唔收佢

鬼佬點講? you 史獨?

佢好似仲要係免簽過嚟

我印左米拿同理

呢到有啲硬膠鍾意自貼

suarez停賽前,係邊個carry到隊波? 頭3場 1-0 全部史獨入

佢話I don’t think the KOP like him that much

yes 係免簽, 我諗史浩克fans好撚嬲,
多毛毛嘅klopp搶咗matip過去

對阿都唔係大戰啦

收工 唔使派糧呀

收兵

開名啦

我一路都唔想對熱
咩對熱熟路 但依d野相對姐
熱既意志仲要好強

屌唔好單單打打啦

諗緊自己買定經人地頭
我想買啲現貨，會唔會到時一齊先出

熱個後防識自爆

直接抽擊

仲要係真係04由細踢到大
免簽走

屌 依加官網買野迫人用HKD checkout

on9啦, 冇史獨當年點衝冠呀

換咗個龍已經2回事啦

對人地嚟講係

沙拿中龍當佢贏

04好撚多都free走,哥列斯卡已經係

希望ab final唔好利化住

一路都好鐘意睇佢踢波
雖然而家廢哂
Btw今年後備出黎都有用

熱先難打

其實仲有法賓奴

對車仔,般尼,紐卡都有呀,入唔到波都有比波,可惜真係太慢了,好怕踢埋身波

我同事話格食格,多少都係,
其實kane出唔到,熱好似仲勁咁

過意甲啦連lucas都可以第二春

講左幾季既去國米

阿易好多

只打主攻
大賽經驗唔夠(今場已經係例子)

利其實好容易看住來食.....

我覺得贏波機會 可以82 / 73

熱就大家熟
呢幾次是贏比分 但無咩大優勢
贏波機會55或者5545

其實阿個Ziyech好似幾勁有冇傳過佢

Arnold今年14個助攻了

傳 fekir 嗰陣都有提過，同 maddison 都係

之前有 今季好似冇

係咪今年LAZIO打意盃FINAL?

明顯唔想出國

有恥迷試圖用反cup荷甲同利記反cup巴賽相提拳並論，我呸！

佢踢法都幾啱利

D轉會新聞好多煲水
傳過一次就年年都傳
都唔知係咪真係有報過價

不過我覺得佢真係唔想出國

AB上半場救咗3次,下半場救咗2次

英人好少想出國,數埋2隻手數得完

阿輸果第二球都痴撚線

咁佢要踢的話 英超中下遊都冇咩問題喇
以英超人工又唔會差出國幾多 唔想都唔奇

冇曬對抗性同速度但佢d傳波有時仲係好毒

如果白禮頓和到鏝
我一世唔拍拖唔結婚

ROBBO: Suarez? 我地入咗FINAL啦

玩太大,無可能實現

我又唔覺得對阿咁易打唔好話決賽，就算係四強，無論對邊隊都係硬仗

過左咁多年終於有返個世界級龍

唔代表鏝贏你會有架啵

講到而家有咁

好撚sad

柒到

白贏到我呢世都無女朋友都ok

就算白贏到 利贏唔到都冇用喎

SP IS OK

隨時養狼狗咬賓周

你肯定你有得揀拍唔拍拖同結唔結婚？
一睇就知你係果啲好想拍拖但係就全部女都拒絕你嘅人啦
利申：我就係咁嘅人

好心食下排骨 肥妹一定唔會A0

#Metoo

你地好撚賤

嬲啦嬲啦

決賽係咪又係齋戒月？

殘陣利點打狼

佢哋寧願化做骨灰
骨都冇得你咬

琴日完場慶祝跑得好快

車手係應該有火

真係由dudek到而家最好嘅keeper

唉唷唷

我都想識個利絲陪我睇波

今年直到64

roma唔係主場2-1贏波圖咩

如果利拎到雙冠
我呢世都有女

要有信心.... 依家道氣場咁勁....打狼隊無問題

救心

比ching

搵樓主囉

樓豬有jer

杜迪克都唔勁 只係決賽比佢負碌擋到球必入球
連拿勁d

我指 dudek年代到而家,最穩暫時真係 ab

Liverpool will open contract talks with Belgian striker Divock Origi in the summer. with Klopp impressed by his attitude & fitness. He had the chance to leave in January but chose to stay & take his chance. [@DominicKing_DM] #LFC

難道故事終結早已注定 沒法制止

Origi果個minutes per goal都好癲下

對MMA 真係驚過對ajax

唔駛大巴，玩角球都得啦

d新規則笑到你，唔比用奇兵

［打MMA死得人架］利物浦 對 狼隊 VII

收皮啦你，又搏利post 比人cap 出公海? 走撚開啦

踢埋禮拜日要等到6月先有波開 到時個post開到50未

幾個月前見到有利絲著主場印水貨名
好好j

用返上年皇馬招數 先整傷沙拿 或者某d 主力 熱狗用一張黃牌博得過

牌都冇

又可以j歷史告解，j番學神時代

力子其實後備入黎爆底沖擊防線幾有效

今次識玩 獻祭沙拿 召喚奧力子

1001